蔡若蓮副局長做錯d乜，人地個仔死左已經好慘！！

你地咁黑心架！！

冇仔送終

其實要報都報哂

禍不及家人牙

仲有一個仲未跳架

真心為人民服務 居然得此下場

我想用肉體安慰下佢

報咩

兩個仔

係，人都死左，把口洗唔洗咁臭。👎🏿

丹心一片為人民

無錯, 仲有另一個都未跳

豬蛇
家下死左個你最憎嘅90後啵

系wo🤔

罪不至死呀！！

樓主同佢生返個

咁艱鉅既重任交比我得吾得牙？

好似等緊佢跳咁

系

牙蓮幾十碎人黎講叫砌得過

收下把口

黑心的人都聚集晒cc台